[5大訴求 缺1不可] 721 721 721

全部人一齊黎一齊走
不割席 不分化 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

1

2

3

4

5

6

7

8

[721] 殲滅三毛行動

9

10

11

12

13

721見

14

除左我愛香港人 我無野講

到時見 （勿相認）

15

16

邊撚個咁都負皮

17

18

19